覺唔覺全部宗教都係叫人捐錢？

無論基督定佛教
甚至日本泰國既寺廟
都一定有個盒比你捐錢
就好似傳說穌哥明明可以5餅2魚
但今時今日要你捐番轉頭
唔係好合理

推

問問問
屌你老母
落地獄啦！

問下都要落地獄

因為你要養班廢物

好細個已經覺得所有宗教都係呃錢

信者得救
你被撒旦蒙蔽了雙眼

唔捐錢點開飯？

唔捐錢d高層點買樓買車屌靚女

咁佢地都要有錢先run到
冇錢冇profit就摺得啦

唔識自己生產賺錢架？

係囉

以前兩老識落嘅「世交」其中一個女，成日俾佢老母數話有教會無親情，寧願每個月捐月薪10%俾耶會，都唔撚畀家用佢老母 面子當飯食

基督教/天主教/佛教

講道 = provision of service
聽道 = use of service

講道 --> 咪生產賺錢囉

十一奉獻
好多教會都要求
摩門教如果你想正式加入兼入埋聖殿就一定要

直接收錢又話商品化、俗、巿儈、變質
但業主就個個月等你交租

同埋你可以唔俾的

有啲細廟無香油箱，仲要側邊放曬啲信眾自己買嘅香任人用

試探神？

落地獄

你唔交十一奉獻俾教會，咁啲牧者就會冇飯開

除非嗰間叫聖公會，咁就可以靠炒吓豪宅、舐吓共生存落去。

神都敵不過金錢